覺唔覺食譚仔三哥嗰啲人都好戇鳩

我女朋友成日都話要食譚仔三哥 去到邊度都話要食
貢丸腩肉 番茄湯 日日都係叫呢啲
請問請分享

真 垃圾都擺入口

所以你女朋友揀咗你

你窮先要餐餐同你食呢啲
你有冇錢同佢餐餐食fine dining

樓豬要好好珍惜

好彩食開 大家食 。。。

樓豬駁唔到

你點G的

唔是窮 我月入十萬

津巴布韋幣

藍店黎架屌你